是日笑話

雲加

昨天車仔
今天阿妓

3分鐘

係2分鐘

同尋日車路士一樣

恥笑吧

今日修你皮